邊個互屌邊個就係鬼，邊個會想削弱我地士氣？？

邊個互屌邊個就係鬼，邊個會想削弱我地士氣？？得益既係邊個？？

檢討可以
但互屌就一定係鬼